【天鴿風球】近50架Gobee.Bike被水淹 馬鞍山海濱長廊成重災區

颱風過後，有不少gobee係將軍澳海邊、馬鞍山海邊、城門河、林村河，什至船灣淡水湖附近壯烈犧牲，從陸上垃圾變為水中垃圾，令gobee愛好者傷心欲絕，重點係gobee公司會如何清理垃圾。
#保護海岸 #保護河道

間公司會負責任既咩？

垃圾單車

垃圾公司 汁返d垃圾單車啦

個ceo一陣又走黎鬧香港人啦

大陸mobike咪又係抄人地外國野

垃圾車代步都不如
無得轉波，又重又慢

呢隻車最仆街係車頭燈
又光又直照
夜晚踩單車成日比對面 d gobee 瞪住對眼
好似私家車開高燈咁
好心裝果陣 set 返照地啦

重腳有q用咩

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

執返d垃圾啦

呢啲單車早幾日見到有幾部喺機場維修區

唔知有無吹左去跑道呢

外國部分城市早十年已經有租單車，段鐘頭計
帶定頭盔，不過佢地用儲值卡，唔係用app租

咁人地果d 係有碌棍鎖住

近近地台灣都有，仲要頭半小時free
保養都算唔差

Gobee bike 睇死佢1年後全部變廢鐵

應該吹落海多

踩港撚又會話「共享」俾香港人搞臭㗎啦
支那共享垃圾管理，只係連鋪租都慳埋號租車錢司，乜撚嘢共享呀屌你